無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

屌你老母

有病睇醫生 唔好出黎周圍吠屌人老母

你老母比狗屌

我請你打瘋狗針喇

錯嘅係依個世界！！！

條友係咪痴撚左線

條友傻撚咗